睇緊立法會緊急質詢 其實啲問題要點問先可以令班仆街無辦法去迴避

發現啲議員成日問啲問題太開放 啲不斷問類似問題 比李嘉超係咁Loop一樣嘅回應
其實既然李嘉超叫示威者去親身投訴 咁議員係唔係去幫呢啲人去爭取法律保障之類係最有效

你同NPC講野問咩都一樣